鄰居日日煲煙, 我已經係受害者, 屋企人仲懷疑我有病

真係好撚嬲
一打開道木門就成陣煙味傳入黎
我即刻去閂返道門啦
屋企人竟然問我邊度有煙味
仲叫我去驗鼻
其實佢地明知有鄰居係煙剷黎
只係佢地個鼻唔夠我敏感, 少少煙味都聞到
咁都質疑返我轉頭
仲叫我不如搬去無人既地方住 CLS
呢啲根本就係港豬思想, 唔去叫啲影響人既人搬走, 反而叫受害既搬走
同叫啲香港人一係包容大陸人一係就移民有咩分別

我就係每晚係屋企窗口傳入黎 連係邊個單位食都唔知 每晚都要關窗

我都唔知邊個單位
我成日覺得係對面屋個阿伯
但屋企人死都話佢從來無食開
結果前日我媽同佢傾計後就話好似聞到佢個口有煙味

窗口都間唔中有
騎樓都係
總之就係四面受敵

屌你老母 樓下係廁所食煙 D煙唔知乜撚野效應 100%抽晒入自己屋 係咪氣壓之類 好似追龍咁 想死

我都係 隔離屋同樓下都食煙
日日受罪咁

唔好話隔離屋
屋企人要食都阻唔到
叫佢開抽氣扇又話誇張
成屋啲衫都係煙味

煙撚正仆街

屋企人都食又真係仲慘過我

有時唔係話唔俾啲煙剷係屋企食煙
但我地都有權係屋企吸淡新鮮空氣架
係街仲食唔夠二手煙咩
好心出去垃圾房度食啦
呢個影響一定最細

住d垃圾公屋係咁嫁啦

屌 同你一鳩樣 樓下晚晚八點就係房食 焗撚住閂窗

不如你搬去無人既地方住啦

我關曬窗都聞到

住緊垃圾私樓

細個老豆食煙會搵把風扇勁大風吹尻住佢
後尾佢就會入廚房開抽油煙機食

我之前同你same case 有一日我等佢出黎食煙 屌左佢一穫 叫佢咪咁自私之類 之後佢每次都去樓下公園食

結論： 香港人欺善怕惡 你夠膽出聲成功左一半

受我一拜

你等到佢出黎食煙都好
我果邊唔會有人出黎食
淨係暱係屋企食
而佢一食就成層都係煙味
我都搵唔到到底係邊一家食

你個名點解

你食黎噴返佢咪得囉

嚇左一嚇, 諗左3秒自己幾時留左呢個言

一樣情況, 對面一食煙我就大大聲屌佢老祖, 屌到佢搬撚走左。

係啊, 講緊你啊, 仆街糖尿童黨大佬死咸濕佬安劍英!

好想知有一個地區全面禁煙會係一個點既環境

以為係自己開post

Same here,但宜加老豆都仲係咁
露台晒衫。老豆成日係露台食煙。搞到D衫勁大浸煙味
跟住老豆又係攞風扇對住自己同露台方向吹。以為咁樣可以將D二手煙吹出去。但係出面D風會吹翻入黎

想住

我都係咁
唯有每晚關窗開換氣

打撚柒佢老母閪啦

呢個真係最慘 都唔知生仔黎做乜

可唔可以問下你個名嘅由來

本身仲以為同你有過乜拗撬你唔鐘意我所以特登改

我個名用左好耐
係高登果陣已經有用
果陣追緊一套講武則天既劇先屎忽痕改呢個名

睇嚟喺同一個人物喎

叫佢出去垃圾房度食啦

買個空氣清新機 都改善到啲啲嘅

我晚晚都出露台坐，食煙飲酒開住LAPTOP煲劇

難為你好意思留呢個言
唔講仲以為你同你樓上有仇

same

叫政府全面禁煙囉屌你老母

呢個政府會聽你講就唔駛日日俾人屌啦

樓上成撚日掉煙頭落黎有次辣濃左我個洗衣機套

叫政府全面禁煙囉屌你老母

我晚晚都出露台坐，食煙飲酒開住LAPTOP煲劇

由以上留言可以證明食煙狗=大陸狗
覺得自私係好自豪既行為
覺得法例無禁就代表果個行為無問題

我都係，冇得避，
好心佢地就去廚房度食啦，夜晚訓到好地地飄D煙入嚟，真心想死

冬天果陣咪凍死

好開心，日日都食煙
你地點嘈都冇用

其實你隔離屋根本冇人住...

你遇到個知醜嘅人姐

其實我成層樓既人都識晒

公屋？

ching睇來係住公屋
屋企冇人讀過大學個種貧賤家庭黎

啱呀
如果遇著樓上果個咩9gameofbone, 佢就會同你講"叫政府全面禁囉屌你老母"

痴撚線係屋企食煙都唔撚得

wow 詳細希望

痴撚線係屋企吸啖新鮮空氣都唔撚得

建議上面班人全部唔好出街
周街都車，吸一啖廢氣毒過煙仔十倍
真心唔好住城市，搬去蒙古住啦包清新

屋企人都食 入佢房個廁所沖涼開親門都煙霧瀰漫
ps我都係煙剷對唔住

空氣清新機喇 唔係搵命搏阿？

咪就係
開頭就話邊行邊食噴晒落人塊面度，無公德心
好喇而家啲人食定定喺垃圾桶食，又有啲撚樣話條街咁迫咁多人，好臭，食煙仆街死啦
哇而家連喺自己屋企食俾人屌
真係惡撚過共產黨

你不如唔好講野啦, 你每句都露出左大陸狗尾巴

「香港係大陸架
咁唔鍾意咪移民囉」

算鳩數啦屌
利申 格離條撚樣都係咁

咁屋企人話唔俾食既話都合理
我食親都落公園算 實冇人屌

咪就係
開頭就話邊行邊食噴晒落人塊面度，咁我咪行快一步囉
好喇而家啲人企定定喺垃圾桶食，咁都算有進步啦, 乞衣企係垃圾桶食野都正常既
哇而家想喺自己屋企吸啖新鮮空氣姐, 咁都俾啲煙剷屌
真係惡撚過共產黨

覆下我講嘅野囉試下
人身攻擊冇用嘅

試下用唱K神器, 一聞到就開窗/開門大叫, 邊撚個食煙, 試下每日咁做一次

真心想知樓主係咪唔出街
啲廢氣好毒，致癌，毒過煙仔好多
每日都做受害者好慘

支持起個煙剷集中營，將明日大嶼嘅錢買哂煙仔
免費供應喺營入面食，死咗直接掟去大灣區

最撚鐘意吹煙出窗
攻撚到隔離成屋煙味
你地食二手煙死快過我

利申：死煙鏟

以上有邊一句唔係覆緊你

又係大陸狗思維, 駁唔到就話人人身攻擊網絡欺凌

樓下唔知邊個單位成日深夜點幾兩點唔係食煙就裝香

呢啲冇得講 私人地方

所以不嬲都話梁國雄正仆街

我老豆話聞到d煙味有咩問題，話二手煙有害既出街d車既廢氣咪仲唔健康

yes, 同呢度啲煙剷同一思維

啲煙剷開始一車車湧入黎洗皮

夜晚煮酸辣粉比佢索下

有鄰居係煙剷
有日頂唔順 係露台大叫死煙剷屌你老母快撚啲死
自此陣味無咁勁 同埋多數廁所傳入屋
唔係廳

出街都叫有得避
屋企點避
24小時開抽氣扇同冷氣？

如果係喺街食做火車頭就話仆街姐
依家係屋企食都唔得
真心一問仲有邊到可以食

乜煙咁勁 一食就成層樓都聞到
定係住劏房

加州全禁

好撚驚呀

我都係 一放假就被逼吸幾次二手煙 好撚自私

私樓興長開門架咩
我好少見憐居會長開門

唔明，點解人地係屋企食煙會傳到去你屋企?

所以應該全面禁煙

係咁播「你戒煙我地一定會撐你」

鄰

好明白樓主嘅痛苦
我樓上嗰家食煙 次次洗完衫晾 佢哋就食煙 吹曬啲臭煙味去我屋企我地就要即刻閂窗 啲衫都冇得晾乾

我食電子煙，都無味

欣賞你嘅勇氣

喺屋企食都唔比

有咩對策

勁仆街 我閂埋門都聞到陣煙味

你唔鐘意關我撚事咩，你沖廁聲都嘈到樓下啦，人地咪又係忍

嬲嬲地食返支先

搵d濕毛巾涉住門

痴撚線，係屋企食煙都比屌

點解沖涼會嘈到樓下?
垃圾公屋d屎渠係屋入面?

自膠，比人屌先岩

廁

臭到人咪畀人屌,咁簡單

仲話支持電子煙，收皮啦

以後唔撚俾柯夜尿，
柯都唔撚準沖呀知唔知
一陣嘈親班大帝又話你大陸狗

懷疑條撚樣住劏房，一有人食煙全層有煙味
笑撚死人

撚，晚晚7點幾1次，11點幾又嚟多次。
dllm啲2手煙臭到，閂門閂窗係房都有
望出去又無人

好想知除左d舊式垃圾公屋之外仲有咩樓係沖廁會嘈到人

我隔離垃圾房，最慘D人好鍾意喺果度食煙，重有我對面打開窗又係咁煲煙，吹過嚟好慘， 閂曬門同窗 都有啲煙滲入嚟。我遲早生癌。
利申，住舊式公屋，每個單位有個氣窗 。

係佢門口燒香囉

惡過老共
人地係屋企做咩都要管

屌 我新搬入嚟嘅鄰居又係咁
成日打開木門食煙 啲煙味傳晒出走廊

係呀，所以我食煙

好在你唔係住垃圾房間離，唔係成層樓都冇得倒垃圾

總之影響到佢就大陸狗啦
好想知上官犬兒係唔係觀音再世
食口煙=自私大陸狗
屌你老母閪我真係想睇佢有幾撚大功德
可以連自己屋企食煙都罪大惡極

係呀，仲有上面痾完屎沖厠落嚟成間好臭

最仆街係佢自己成家人屋企裡面食煙但開住度門，二手煙吹晒出去走廊吹埋入人地間屋，正冚家祥

我老豆喺廁所開抽氣扇食，但係啲毛巾都係一陣味又變黃

你住邊度垃圾房會臭到出面
正常都係後樓梯仲有防火門

拎去綠表啦,公屋都好住
新果d屎渠做返出外牆果d都仲住得下
係入面仲唔拎黎綠表煲醋咩

啲印度佬直頭要死，煮咖哩又咁大陣味
呀婆煲中藥又要死，一陣聞多兩啖又頭暈
受害者好撚慘真係

係佢地門口燒香當無數囉

投訴 控煙辦 舉報公屋 濫用公屋

If you can’t beat them
Join them

長開抽氣扇

人難逃一世,所以不如快手自殺

快啲投訴啦好心，
咁大條道理仲唔去爭取全港禁煙？

兩登主流意見不嬲都支持全面禁煙

有D仲要飛D煙頭落街 聽個FD講 佢係D舊式樓 即係越高越小戶數好似金字塔果種 上面D煙鏟食完煙就咁飛D煙頭落去佢露台

大佬 會著火架

佢話試過貼D咩CCTV監察既標語 完全無用 佢依家長期都有放桶水係露台準備不時之需

依D人真係好自私

我都係

呢啲根本就係港豬思想, 唔去叫啲影響人既人搬走, 反而叫受害既搬走

你叫人搬走就係你影響緊人，係自己屋企食枝煙都唔得、煮下嘢食煮下咖哩又唔得、拜神又唔得⋯⋯俾隔離屋投訴鬧兩鬧就要搬走，正一港豬思想，同連登仔一樣不敢面對
應該要食多兩枝臭死樓主，廢事你以為港豬好好蝦

係你屋企門口燒香當無數啦

法例無禁止私人地方食煙，佢啲煙味飛入你間屋，佢真係無犯法，唯有大家鄰居傾掂佢。

唔知咩單位真係好撚慘 投訴都幫唔到你
我個邊有個阿嬸日撚日11點去到1點係到唱歌 一係就嗌交 打落去投訴就話唔知咩單位好難幫手
就繼續得閒冇事唱 屌好撚煩

我同你一樣

樓上夜晚煲煙吹曬入黎 又掟煙頭落嚟露台 屌佢老母
同管理處講又係影張相 出張通告
零阻嚇力

都cls 我屋企樓上日撚日都係窗都食煙
係日撚日 仲要早午晚係咁食

搞到我成日閂窗
比屋企話閂窗空氣唔流通 邊有味啫

難頂煙味嘅人會明 真係好撚辛苦

上星期東涌好似就係咁起大火

特別如果你嗅覺靈敏啲嘅話

我屌 真係有次收衫發現地下有煙頭
屌可以點

對上四層有個廢老撞聾成日開大電視收音機聲量，報晒警，隻警犬叫我體諒下老人家，或者試下搬走。

僭建個打斜既帳篷

就係少少煙味都聞到
行街前面有人食煙 我就會加速過佢

人地係屋企食煙你都要阻，你痴撚線？

我都經常聞到隔離屋嘅煙味但係我屋企人完全聞唔到

好似好難追究
都唔知乜水掟落黎

所以唔好買d金字塔型既私樓
就算冇煙,都有雀屎/垃圾

最撚麻煩呢d，所以買樓要考慮埋對流上風位，下風位唔買

真係就黎癲
特別以家閂埋窗會焗
唔閂又有煙味
焗住閂

dom

開冷氣同埋抽氣扇

我都係受害者 大門同窗口入。。。

Cls 自己屋企人都幫外人講野
我仲慘 廳個窗同門又俾隔離啲仆街吹煙入黎
房同廚房個窗 樓上樓下隔離屋啲仆街 又喺屋企食煙吹啲煙入黎
屌你老母死煙剷

咁撚鍾意食煙唔好開窗開門呀 可以早啲生肺癌死架 人地一家大細喺屋企就慘啦 成日要吸你個臭口臭鼻呼出黎嘅毒氣

老豆食煙會比屋企人叫出走廊食
返黎仲要沖涼先得

以樓主既邏輯 咁係咪屋企煮野食一係就咪開抽氣扇同埋唔可以開門窗 因為啲人一煮野食既氣味唔至影響隔離單位咁簡單 係至少影響幾個單位既問題 以免影響到其他人 一係就咪撚煮 係咪咁？

你住咩單位抽油煙機會影響到其他人
公屋都唔會啦

燒香吹過去

佢用煮飯同食煙黎掛勾根本就ON9

講緊開窗同抽氣扇
只要一煮啲重口味小小既野 例如蝦醬
無論公屋同私樓有開窗就會聞到

最畜牲係屋企人都唔幫你

咁依家樓主係講緊對方係自己既私人地方因爲產生氣味影響到佢喎

原來煮野食啲煙同食煙一樣有毒 長知識

臭到人唔係唔屌呀?

以後帶防毒先敢煮野食

其實你可以搵律師告佢nuisance

人口咁密集
都已經係街唔食唔做火車頭
點知仆你個街係自己屋企食兩口都要有人衝出黎話飄入屋
你屌得煙剷自私黎其實你自己都好自私啫
咁唔想比人影響到健康
認真考慮下村屋罷啦

唔鍾意就移民?

但請問聲 我係自己屋企 一個私人地方 做緊一件合法既事 已經將個影響做到最細 有咩問題？
就當你講埋二手煙係有害 咁係咪只要唔影響到人地健康既野就冇問題？ 例如屋企不斷散發臭味 係合法時間不斷製造噪音都冇問題？

樓豬都on9 人地私人地方唔食得煙？你咁都唔鐘意真係要住孤島

咁人地屌柒你都冇問題架

或者係你屋企門口燒香當無數囉

真心建議

食煙要計風向啦
再計隔離屋係唔係麻撚煩

ok 先可以食

你話人地影響你
你有無諗過你自己影響人
自私到呢

係要人地跟你個套行
惡撚過

咁你唔鍾意人屌柒你咪搬去村屋/移民

咪就係
人地屌柒你都係合法架喎

問題係依加唔滿意既人好似係你地唔係我啵

人地唔滿意咪屌鳩你,你唔係唔滿意人屌鳩你先入黎?
冇唔滿意咁你繼續畀人屌鳩你就得

你都未試過鄰居係大麻煙，日日係到食，傳到你成屋成房都係大麻味，有幾慘

唔係香港?

一樣，已經追到邊個食，樓下女癈老黎，
屋企老豆老母長期係屋企，我地後生個肺無事，但老一輩真係頂唔到，佢就係屋企吸，窗口呼
每日準時，前排天氣凍會死返入屋唔出黎吸，呢排暖就日日吸，我可以做到d咩

係屋企食，就刪唒d窗唔好漏到d煙味出黎咪唔阻囉
又要食，又要同人share d二手煙，係屋企範圍吸，範圍出面呼

淋水落去

一係閂門食, 一係垃圾房/後樓梯

試過，但會影響到其他單位
捕過佢，條癈老唔係係屋入面食咖，係突登係廚房窗邊食，d味直攻上黎，食煙食到咁撚無品既都仲有人幫口

我都想知啲仆街食乜野食到成層都聞到
利申: not公屋居屋劏房, 一層得12戶, 走廊前後都有防煙門無窗, 所以啲煙係走唔到

你見識少囉
你印象中既私樓係新起果啲豪宅
好多幾十年果啲單楝式住宅都係私樓

同意, 但可惜我地既特首唔係由市民一人一票選出黎

關好門窗出後樓梯食，理得你食到煙霧瀰漫都無人屌啦，唔好攞屋企做擋箭牌啦，機場夠有可以食煙既房，一樣無煙味出到，無影響到人就無問題，事實係影響到人

咁你好心驗下你屋企個屎渠咸水渠啦, 仲好意思講

痴撚線，係屋企想啖新鮮空氣都俾人屌

笑死 條友仲想笑人住劏房, 點知自爆左自己先係住劏房果個

惡過老共
人地係屋企開大個喇叭都要管

我wfc死後落唔落地獄
總之我無影響到鄰居

樓下就係露天停車埸,近2個月晚晚都有人係到隊草
而家d人越黎越大膽
我最多係房食

你係食煙食煙 得
閂埋木門囉柒頭皮
你試下係屋企開大個喇叭睇戲聽歌然後話我係屋企聽歌睇戲都唔俾啊?
睇下有冇人投訴你
講野啲語氣十足大陸哩咁
唔怪得啲人話香港人越黎越無common sense

啲煙剷會話"超 人地係自己屋企唱歌都唔撚俾 惡過中共"架

呢啲香港其實無解
公德心同理心問題黎
都係睇教育
利申唔食煙

一樣
但到依家都唔知係樓上定樓下食

我樓下又係咁, 有冇咩方法搞鳩佢

係架
啲煙剷成日話只要係自己屋企做乜都得
但人地裝修呀嘈少少呀又話人地嘈自私L乜乜乜
好雙重標準架
總之佢地既眼中只有自己, 佢地既自我夠開十間自我中心

除左二手煙外其實仲有三手煙有可能對門都會吸左

人地喺自己屋企都冇唱歌自由
屌你老母鬼唔望佢半夜隔離屋大大聲開hifi 播共產大陸歌仲要唱埋俾佢聽

唔做鍵盤戰士 叫埋班fd直接落下凶鳩佢

你屋企人都唔荒好人咬內不咬外

係慘既 我開露台都比d煙味供入黎

隔離屋都係,一日吸雪茄,一日吸煙,搞到就黐

屌呢d正一仆街黎 唔好話成屋啲衫都係煙味 淨係人地一入黎間屋都一陣煙味啦 逼人食二手煙死全家

我媽仲話我爸都係關心我先咁講姐
真係笑左
我老豆係咩人我對左佢咁多年都唔知咩
從來都見過佢會問候人
即係就算屋企人病左, 第二日都唔會問下你有冇好啲
就算係佢自己啲兄弟姐妹十世都唔會去主動搵佢地

我屋企之前日撚日都有煙味，兩三個星期前突然冇左陣味，咁前兩日我撞到對面屋條友，咁我問佢係咪戒撚左，佢話轉左食加熱煙

不過法例上人地係自己屋企食煙你又真係無野可以告到佢

我由頭到尾都無話要告佢

只係嗔下我已經用消極方法去避佢啲煙
都俾屋企人話返我轉頭
避又話 唔避又硬食

唔係所有野下下講法例, 係講同理心
即係係巴士上面飛象過河剪指甲都無話法例禁止架

天井位又煙味又屎味又油煙
我廁所長期閂窗開抽氣扇
唔係好明點解啲人咁勇猛
晾衫可以晾天井位

上黎開post有撚用咩
臭閪等生肺癌啦

隔離樓上樓下食煙真係無得搞

樓上用震樓神器
樓下淋水

都有啲用架
起碼引到一車車戒唔撚到煙既loser入黎再俾我串到佢一楝都無
好過癮

佢一路上網俾你串
一路就係樓下噴番d煙去你屋企
你仲覺得好撚型
有冇咁垃圾

你當正呢個po果啲loser就係我啲鄰居, 你咪仲on9

我屋企老豆食煙，聞到少少煙味我就會屌哂鬼，比我同家母屌得多，老豆就出門口食，之後係等lift位啲窗傳返入我個窗

但有時聞到煙味，好嬲咁大叫：老豆！ 佢答我冇食煙呀，姐係啲隔離啲叔伯兄弟出黎chur支煙抖下氣就到我受害

成班煙剷講埋哂啲垃圾理論。

根本食煙本來就係一件好難唔自私嘅事，無論你點做點預防都好難避免會影響到人。
話咩喺屋企私人地方就可以鐘意做咩就做咩根本就自私到仆街。

我好鐘意彈琴咁我可唔可以凌晨4點起身練琴呀?
呀婆好鐘意喺街執垃圾，咁係咪即係佢可以執到變垃圾屋再引萬幾隻曱甴去你個層呀?佢執去自己屋企ja ma無影響到你呀，執少少嘢返自己屋企都唔得，都要比人管

成件個問題嘅重心係「有冇影響到其他人」。

煙剷嘅邏輯根本同之前西洋菜街班大媽一樣，我有我自由就理得你感受。

無嘅，他朝君體也相同，到時你屋企格嚟住咗個拾荒嘅呀婆，日日引幾百隻曱甴去你屋企，咁你記住唔好理佢喺私人地方做咩wo

煙剷仆街死

唯有用正壓去對抗，d老坑食d煙特別臭

收皮啦道德l 你生存喺世界度都破壞環境影響其他生物啦 你唔撚去死 屌你老味聖人上身呀？ 講影響就企埋一邊啦 家下人地吸煙你唔鐘意咪唔好開門 唔通我鐘意食印度野都要考慮埋會唔會重香料味而選擇唔食就曬你？？

私樓唔係有得搵管業處搞架咩? 定你居屋咋?

西洋菜街大媽發現

有冇手足發覺啲煙剷loser好鍾意攞煮野食啲味黎做比喻?
呢個po已經見到幾個
唔知佢地係咪一日24小時煮野食定係屋企搞私房菜
唔知佢地煮啲野係咪有毒氣

我都有類似經歷
同層廢老疑似唔洗衫唔沖涼, 煮飯又唔開抽氣扇
成屋都係臭腥味, 唔知以為個廢老死撚咗喺屋
次次我一返到屋企就仆去閂大門
但屋企冇人聞到
覺得我小題大造咁

幾十年單楝式住宅你話係居屋咪居屋囉
你投訴鄰居係佢地屋企食煙, 10個看更有11個都唔會理你啦

無計
問到味開空氣清新機

利申 非煙剷 但睇唔過眼你地惡過狗 你地咁唔妥咪集民心要求政府禁煙囉 事實就係人地無論法律同道德上都冇問題
你覺得例子唔夠我俾多個你 宜家大把人俾馬路上既交通嘈親 日嘈夜嘈 又噴氣 不如樓主出po屌埋班司機啦 影響到大家既耳仔wor

我發覺有啲連登仔好鍾意以笑人地住居屋公屋為樂
講到好似住私樓啲人就高級啲無人食煙咁
成熟啲啦好冇
其實公屋居屋果啲走廊設計有窗又寬敞, 啲煙味仲快散就真

煙剷惡過狗就得, 我地聞煙既發洩下就叫惡過狗
枉你仲"聲稱"自己係非煙剷
求下你地唔好再攞埋啲垃圾比喻黎比啦
交通呢啲有實際作用既, 你都攞黎講只會反映你個世界好單純, 得黑同白
你問下食煙對呢個世界有咩好處有咩作用先啦
係咪唔食煙啲煙剷就會即刻死晒先啦